當全世界都踩美欺吹捧牙朗嘅時候

牙朗就會自動柒番
又係一場就返屋企

聽日上帝打救世人

應該輪住黎
美斯下場發威炒尼日利亞
16強再贏法國
c朗16強苦戰打贏烏龜
然後兩雄8強決一雌雄爭做真正球王

劇本大概係咁啦

然後牙朗出局 美欺拎世界盃 小花捉住波台班友逐個bin c

呀朗柒一柒呀斯就會返黎，好似係定律黎

王騎係朗迷黎架